[3ds]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[172] 唔係1001照開

( Show Blocked User - 橋本有茶 )

十卜

個使用率排名真定假
連光咖哩都有份

真

伯爵升邊隻好？

一邊傷AGGER路 一邊傷莫拉達

推

作反了
竟然有人報炒價，等睇個樓主又發癲🤣

個post好撚癲 1人大叫深水埗 幾條友衝緊出去

哈❗️

牙鐵唔同禾射‼️

0龍繼0龍一回龜就抽咁多

dvd返來了

應該留石抽神up定係10石部機好

見you玩緊其他game=.=

防座🤦🏻‍♂️

遲下好似仲有3下免費10雞抽同埋個神up咁廢，我就揀留石升rank 🤘🏻

玩緊pad✌🏻

互射未

點入🤘🏻

喂 有一石R
開pad射一場

X>A>フレンド>撳我個名

光版火埃

做咩突然間有隻急凍鳥

急凍鳥=.=?

ching ho ball

入緊你

射射你

隻雞有咩用

俾3z車死=.=

被顏射🔞

換槍先

射波未？

點解唔覺有資料講呢隻野

互射而死🤘🏻

真係無

殺咗8件都豬❗️
收工先

d人好高lv 😭

wac

靜晒

小妹話事

好啦好啦

lv只不過用嚟解鎖武器

Weak

你可唔可以唔好拉走我d被

鐵丁呢

著嬲訓啦屌

屌你老母停電

停電上到嚟

有冇人刷寶玉，差4粒

換比你好過啦

唔好

彩玉喎

SOR 岩岩收唔到電視想整天線
剪錯左你屋企條電線

嶺南果邊停曬電

星期六刀要返工

同禾一樣

有神up?😯

可唔可以唔好成日碌啲風神出黎

專登去睇個list
咩up刀無
list又垃圾 有咩好抽

我課咗金

挽留

但係進左化喎

😯所以睇漏左 又幾抵抽🤡🤡

山本叫你地抽10石機啊

岩牙，抽夠200粒

又中

抽左 咩刀無😭😭😭

隻game有限你幾多抽咩

有 免費個抽

homoon

射汁❗️

牙鐵有冇參加

佢去左日本參賽

70蚊喎。。

贏左有萬蚊喎70算d咩

我有fd參加

寵物G做左抽獎禮物

中左果個就橙

JOIN

話事未

拎去餵狗

餵佢自己

hoball

終於抽到甩鑽強

零龍可唔可以塞番落你老母個閪到呀
明明中7星 典解唔係彩龍

抵啦

肯加妹妹未

加咗啦

Country roads, take me home
To the place I belong,
West Virginia,
Mountain mamma, take me home
To the country roads

睇左kingsman2

同妹妹射汁🤘🏻

岩岩玩番
有無清可以carry lv 8~10

水獵有無咩組法參考🤦🏻‍♂️ 想砌返隊同人協🤦🏻‍♂️

扔哂堆7c覺入去

好少手指啵🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

白濁

4隻yuna 20隻手指

扔哂堆手指覺入去

齊隊

無白色

之前fes有類似既色
好似係咩茄汁vs沙津醬

水獵4條光彩龍

仲有無木埃bb抽？

返去G羅記抽啦

連我阿哥都買左ps4了
牙鐵呢

3z 唔肯add禾

前日出左部ps4但唔知有咩game玩

我都係覺得冇咩game岩玩所以揀左switch

0850 5003 2443

一齊射汁

禾又add

買哂咪得囉

辣殺驚
宜家個神 up 兩抽都彩蛋
兩隻都唔係 on list
光諸葛 , 拿破侖

呢個post有9成人已經del咗game
你唔係仲唔del下話?

無驚玩

日日都轉珠🤘🏻

樓主係現充mk死臭雞

轉緊g✌🏻
隻抗神g搞左成個月都未搞掂

合左一隻之後放棄合另一隻

駁5到

答得咁悔氣不如唔好答

呢句真

r u ok

聽日去遊行睇下搵唔搵到部ps4先

聽日收埋錢應該夠課5隻彩龍

邊間俾咁多⁉️

羽狗又彩龍又玩龍

有冇巴打可以送升x裝備材料畀我？

死臭雞

Tema

問luna

關小妹咩事

愛國射汁🤘🏻

想講一句 樓主係雞 係臭雞 前後左右都比人玩殘既臭雞

駁唔到

J緊

係咪你條女來

係

呢條女成個mao咁
狗也不屌

牙立女神

一睇就覺得呢條女係剩係抽,開台打兩手打左幾年先500rank既人

兩彩龍一零龍
6星4火6水6光5暗
木得一隻係咩玩法

就係似mao先想屌

第一次咁認同牙寵

屌牙,我一零龍一彩龍都唔中暗6星

屌你老味咩

快

隻貓個樣

🐽

(´・ω・`)

🐷

all in咗獌

好靚女

你條女

allin左 3-0 4-0

抽完啦 依家先睇

無睇 搭緊車
唔會用1mb data 係隻臭雞到

贏咗聽日就唔去遊行鳥

炒價跌撚咗一百幾十就仆住去俾狗撚
真係好撚冇腰骨

@ルナ☃ @3z
聽日係咪無日任

系

LV10龍強化
係咪即係叫人成隊彩龍兇龍衝入去

又1個月

又無🖕🏼
即係又要轉珠🚬

我9up

我男友成日玩遊戲

買隻2k18又三百幾

近排俾我發現佢玩手機又俾左三百幾

雖然唔係多，純粹我覺佢洗係無謂地方

就算佢拎去捐左去都唔會出聲

到底你班男仔諗乜野

幾百蚊當跌左 睇場戲都一舊啦

買game錢好白痴

洗係你隻臭雞身上最無謂🤣

😆😆😆

🖕🏼🖕🏼🖕🏼

2小時前

me

讓比我

好精神

做愛

想WEAK 都WEAK唔到

訓醒都未有LV10料
睇離垃圾驚真係矛晒人玩

直葉我老婆

死毒撚

直葉太可愛了❤️

冇龍珠嘅星期日

唉

直葉我工人

性奴

龍珠新預告
睇到扯咗

Rem先係工人

原來有人睇龍珠🤣

睇住tri先

呢到好多人睇

養左隻狗叫luna

問炒價報炒價果d不如死出去開個新post啦

想食炒咪自己坐車出去格價，呢度一向唔支持細舖炒價

社畜MODE全開
以為聽日要番工

牙直好慘出場時間仲少過個麻甩佬‼️

而家上動物台見到好多名都開始懷疑係#仔🤔

唔洗驚無漫畫睇，仲唔感恩🚬

去左遊行 有錢幫錢丁買機了

秋xx?

落雨 屌你老母 有冇得加人工?

both

呢個少少啦 不過語言能力比過往既并仔高
有待觀望 反正下星期實衝出黎🚬

個遠乜鳩係咪佢來

呢個唔洗問啦

唔怪得咁勤力轉貼漫畫俾動物台d廢人睇

羽狗同我出黎!
陪我打10月任好嗎

原來已經唔可以用語癌嚟分
開機射汁先

播gg俠

又唔叫

我咁廢唔想累你

唔叫你正常

又有道理

好想飛去G持巴塞

有無人未打lv10

禾

今個月未開過驚

就嚟一年無入過game

射汁先

想知我幾耐冇入gane

1分前同我協完

你呃人

唔係你咁係邊個

拉斯彭馬斯會穿上印有西班牙國旗球衣比賽

Allin左疤主其他

想問

不如

我地試下

嘩鬼唔望俾我美中出100連發
G持獨立‼️

👌🏻

仆街 得3.9倍

遠坂「凜」係佢 諗住扮呀凛

連登已死定pad已死

Both

差d課左
好在有mon post✌🏻

貼j圖好唔好

我醒目 淡淡定定等回老家

收心養性

碌一碌，搵嚟搵去都搵唔到pad個po

你咪入左黎

自從知道左肉球bb引退左之後已經入左聖人mode🚬

以前明明唔洗搵，睇嚟真係要諗下轉坑

得你未轉

主因係樓豬呢隻臭雞開post搞到靜晒

人地仲掛住呢面多啲，但無巨頭係道，連驚開唔到

樓豬又要溝囡又要玩ps4邊得閒

信人不如信自己

推走佢

好消息
聽日星期一

可惡既國慶

頭先見到位清出左部pro 🤦🏼‍♀️

牙鐵 我想射你

收嗲啦
做fyp未

明明就打左一半

樓主係雞

慘已經熄jer機

轉珠先

冷靜啲

轉到停唔到手,最愛轉珠

9點開始射曜日射到依家
都未搞得掂呢排D新寵同究進

9am

PAD之鬼

1小時前

可唔可以推廣番本驚

吾duck

會靜

打緊ranking 登盡呀‼️

rank又玩死3c 玩家

DIM GUN

依加仲有無人玩火隊 三年無玩 想玩番 不過得火隊

即時睇下個grossing
Keep 到頭3 好野❗️

仲有成個星期cap水 🤦🏼‍♀️

mh

同緊同學挽lol

回歸

現充mk死臭雞

不了

有冇強者

唔係你

扮咩牙 一陣咪又潛水

擺低粒膠以為自己好威威

[悲報] 紅日

祖雲達斯 全隊空難斷腳死

希望牙遲戒賭

牙茶又cow女

戒賭 用返d錢課金算

寧願買呢d都唔食炒 咁有骨氣

G持

3粒

羽狗呢

比我屌緊

好冇屌

咩呀

打lv8.9.10好嗎

我差9未打咋喎

屌你
陪我打ok?

淨打9 你開

10呢

開左9 快啦
唔打其他呀

wadiu

你有冇追打角架

有，唔記得入

好波

屌，重開

solo打啦

打得贏唔搵你啦

去到白虎輸左 入

我未，等陣

btw你拎走隻咖哩啦 佛誕都未開到

人地女神黎，唔好亂講野

牙鐵

梳我唔小心過左，陪我打10我陪你打9
duel5duel

牙羽狗開 禾陪你打9

10暗埃啦 彩龍rjj

點轉10c

我轉咪得 你帶大蛇

巧牙巧牙

你未過

你殺呢層 唔想2f比佢-風神cd

未打過

搵日一齊清 佢打晒

羽狗齊晒10石機
我好想要裂龍

屌 做咩唔pass

轉錯，以為殺到
人廢係咁

而家pass黎托咩 下層先制7萬呀

鳩G咩
返緊工冇開資料麻

你搵寵物g打

典解唔用彩龍硬食7萬先制

仲有人轉G

你唔係人

Lv10無腦隊 白狗唔洗插killer

成隊都無🤦🏼‍♀️

Ging

頭先youtube彈通知好似見到木宙💪

得呢隊

可以專心轉珠🤘🏻

2個月無射汁 有咩唔同jor

你D汁濃左

開驚新聞個2條友好煩 次次都唔耐煩熄機

有無得skip
見到佢兩個西口西面咁就火滾🖕🏼

入嚟俾我屠未
8號又有fes

唔洗返工咩 屌

移速可以加幾多
陳日加左兩個位油地行得好快🚬

岩牙 PAD我都係貪佢唔洗LOAD先登入

G

Yes you're

好想打雞

快幾多倍我都唔知
不過人速對roller無乜用，油地唔會變快咗

行快左d人射唔中我幾好呀🤘🏻

掃把黨表示無分別 都係秒😤

巧耐矛回來鳥

成個鐘啦喂 唔返工唔上post 5毛黎架你地

轉緊珠囉✌🏻

yes

0.8%了 別了各位

臭雞

有無袋轉

成班奴隸打得咁慢

放假都都打唔到100萬

等緊抽蛋

駁唔到‼️班日豬放假竟然打唔夠300萬🤦🏼‍♀️

me而家龜係後面屈距算

hi

係fgo post比人趕

行前俾人射到變蜂巢

已經有覺悟

有冇人企集龍超地
水射綁光大炮

早腸幫禾

2隻臭雞

佢仙系

我地刀系

個掃把典挽牙🚬

埋伏>拍鳩對面

點入你個場牙‼️

男兒一生要經過 世上磨練共多少

打繄salmon run喎

買邊隊好❗️

我又打‼️

冰場牙 我做緊神燈

買你對家!

X>最後>第二個

頭先打左場
D人唔執魚🤦🏼‍♀️

戒賭了 啲閒錢都係供養返自已人(山本)

咁你睇中邊隊叫牙寵買

咁難打😭

街場好多垃圾

🤦‍♂️

小妹我係出身一個綜援家庭
屋企其實都算三餐不繼
但係我讀嗰間係名校, 所以身邊嘅人好多都好有錢, 得我一個咁窮連電腦都冇
手機仲用緊samsung note2
呢件事發生我早排身上
因為我就嚟十六歲生日
所以阿媽見我平時學校需要做功課唔想我咁辛苦去圖書館借電腦做
就去做左黃金買部電腦畀我
因為平時聽人講去黃金砌機比較平
所以阿媽就去咗黃金畀錢人砌機
初頭諗住買部三四千蚊文書機就算
但係個sales就話如果要讀設計嘅話就需要畫圖執相, 例如photoshop同Autocad
我又諗住第日讀大學讀設計方面嘅嘢
所以就建議我哋加多少少錢買部貴啲嘅電腦
最後我哋都畀咗九千蚊佢買咗一部電腦(淨主機)
之後我哋過咗兩個鐘去攞部電腦嘅時候, 佢先講九千蚊其實未包正版window, 如果想平就自己裝(暗示叫我哋裝翻版)
但係呢方面我係知識所以問題解決方法問我可唔可以幫我嗰個翻版
但係佢話佢係正當商人唔可以幫人裝翻版
所以最後都兜轉轉都畀咗一千蚊去買個家用版window 10
但過多五分鐘佢出嚟又話windows 10家用版冇曬貨得返windows專業版嗰個就貴1000蚊總共2000
之後佢又話如果唔同佢買嘅話佢就唔會順手幫我哋裝埋, 自己出去單買人哋一定唔會幫我裝
最後都死死氣加多二千蚊畀佢
最後買個mon畀我哋可唔可以有優惠, 之後佢話加500蚊買個二手嘅14吋畀我
d訊號線加多20蚊就有, 最後都係加咗畀佢, 總共用咗10500蚊
但係最近先發現
當我剪片同埋執相嘅時候發現部機好lag
然後我叫一個同學上嚟同我整電腦嘅時候先知我畀人呃咗
我個cpu係i7-2600 gpu係gtx 650ti 500gb硬盤 12gb ddr3 ram
雖然我同學都唔清楚部電腦真正值幾多錢
但就肯定唔值呢個價, 同埋啲硬件係啲舊嘢嚟
事後我返去黃金同佢理論問佢點解部電腦咁貴都會lag
佢就話部電腦係i7而且又多ram 又可以打到機, 應該係我唔識用d software搞成咁
然後我問佢可唔可以同我退貨
之後佢就話係我畀錢叫佢砌部機, 而且部機有冇壞唔可以因為咁退貨
想問而家點算好?
我唔敢同阿媽講畀人昆咗好多錢
而家連上網睇片都有少少慢
我怕佢又會傷心, 可以點做好?

條日本仔好勁🙇🏼‍♀️

係咁叫come on你地仲走出去

我見有出面有三個波無人執牙🤦🏼‍♀️

你睇下街場幾多垃圾

打UFO唔好衝出去
叫come on無人理

你刀系垃圾

已經想像到同你屠龍會點

鐵丁已經由當年既萌新變到而家屌新手既捕魚老司機

you同chi jai幾時入嚟

有d波太出係咪唔執牙
😑

已經5識挽

安全第一

百屌成材

頭先條友要人救又係咁閃救唔到🤦🏼‍♀️

E字頭條友
熄機

報價撚久唔久就報下炒價釣魚🤦🏼‍♀️

幾時買mh開新手團😭
比d 800rank curry好無癮 毒撚又無新手fd子

[3DS/NS] MHXX/芒亨新手入

D新手假架

小妹怕生

小妹未挽過,隻驚睇落似18禁!

WAC

我話事

J圖呢

Show Blocked User - 遲仔

不如貼愛里

屌你仲quote

唔好 please

出ps4定等ps5?

等

Ps循例出後1年先買架喎😡

ps4個隻我都無乜性趣🤦‍♂️
隻陳年xx就算啦

牙鐵竟然未訓

這一定是假的。

繼續psp

自從鐵丁沉迷左射汁
成個人都變晒

Acc係男朋友 我睇曬佢所有post了

點解可以咁對我 點解一個咁依賴的人 可以出賣自己 將你所有心血當笑話

我煮野再唔好食 都肯為左你煮想你開心 我一心一意對你 從來都無俾過帽你戴 點解你要繼續flirt人

當我已經一開你tg 咩閃卡流出女女group 眼淚已經湧曬出來 個心愈睇愈涼 我到底做錯咩 要咁對我？

垃圾鐵丁

牙一

肚屙
5點又起身爆石

Ho weak xdddd

原來個post開咗成3日
臭雞開post真係推得特別慢

笑什麼,你也是臭雞

淪為行過寵物

好眼訓

訓

🐔

搭巴士行幾分鐘就到188啦
港豬蠢撚到去邊都搭地鐵

嗨

我個部都係188買
好彩有老細提我返貨日子

真係弱智先唔撚識搭巴士 去邊都地鐵

今朝翻工見到有成6個同事去人事部CANCEL假，原來全部都係hong kong express受害者

之前收到d wind好似個個都飛的去uny買架

4日前☹

少佐is g

jm9

早腸呢排好活躍

活躍做雞

同你一齊做

仲有你

你刀系

想收工

想返工

想放大假

leica

新手輕輕的留名

你地刀系

4日都係得22頁'
執左佢啦

岩聽

鬼呀

你都係

唔好回佢

[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(8) WHM.EXE停止運作

執呢個先

黑店G

大舖d機不定期派貨，所以要mon post
都係個句啦

炒價駛閪你報咩

香港地真係好多黐線佬

好柒。。。

法國唔入post就無廣告

咁標題就打到明只准報正價大鋪突發，其他一概不准回
其實你地想玩圍喂喂，成個連登除你地幾個，個價唔岩你聽就炒狗，不如開個tg咪撚煩啦
想問你憑乜撚野標準話人係炒狗而自己唔係，我亦可以覺得你地係度做勢做到一機難求
都係果句啦
開tg圍喂喂算撚數啦

剛剛睇翻紐對猁，其實當年炒賓賓黎做乜柒，鳩普刀吾系巧巧多啫

on9起晒格

想射汁

on9 腦魔唔起格先有問題

新會然

個switch post真係口口笑

咁你仲留言
做下cd-rom咪算

為部19遊戲機勞氣值得咩

[quote]

『無話呢個POST無用，咁你講清楚唔係正價唔使報係咪好D?
我係見出撚左隻 jockey champion有興趣，見呢個POST入黎睇下，無乜過香港呢邊價錢，自己想入手出走去灣仔細鋪/時代大鋪問價，一路追POST見到不止於幾個都有報炒價就有講有笑，我一句"灣仔全埸$2650"就即時批鬥成炒狗，你要圍喂喂係咪應有攪個私家group交流? 換轉你咩感覺?』

甘又橙D

橙 明明其他人都報過

炒價都有高有低啦
咁樣被人屌

要求pad手足過去聲援

Switch類產品最賣早享受，遲買照食炒眼紅者勿入

遲買好呀 switch應該係本年度最on9決定
課多10pack比肥仔好過

我pokken都打左20個鐘 班人仲未買到機

傻人發現案

傻囝

傻仔先玩

me射汁應該都有150個鐘

手足快趣去聲援啦

我覺得要鍾意pkm既人先會有機會鍾意玩

打左個冷震 不了

為部垃圾機嘈
jm9

我愛一仔

射夠未

躝啦

想射你

排隊啦

個樓主買到未🤦🏼‍♀️

如果我揸的士 淨係做佢地生意 應該發左

次次aeon派籌都有人請假仲要攞唔到籌

我部機貴過正價10蚊
唔敢入去留言驚批鬥

點跟

講咁耐都唔買
都唔荒會買啦
加加埋埋搭的士d錢都夠俾炒價條數

睇見蘇寧個套餐
我寧願食炒價😂😂

希望果班友無試過炒價放野

成日話細舖撚佢地狗
Aeon果啲咪一樣撚緊佢地

不過iktf
咁耐都未捨得買zelda

小妹禾支持多d人報價刺激下個推post效率🤘🏻

0茶呢

Cow緊女

等緊mario先再開機

等食炒價驚🙋🏼

等緊你買機打閘呀喂

想打前鋒

我做gm

矛位

牙鐵屠龍未

苦等中

翻LIST CHK左唔覺有過百鐘

有冇巴打可以送升x裝備材料畀我

吊。最好笑係樓主仲覆緊

正常人一早深潛大海

有無link

[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x炒家撚狗交流中心[41]

系🤘🏻

正喎

不如開個post報細舖炒價

G chi

網絡公審!

入親switch報價post都見到樓主同果個數字人

好老實講 我都唔明加密有乜用 呀豬呀狗都有ac

佢地個g點好敏感

唔係比唔起 係唔想比錢炒狗賺

師兄好波

晨早去排隊 我比多2舊算

我等到2500樓下先買✌🏻

牙遲呢排有無落公仔鋪望過幾錢

「眼紅勿入」食左dd炒價早玩幾個月switch玩家討論區

成班炒狗係度圍爐

呢句真
訓多陣唔好

無乜意欲買
me係splatoon屠人仲爽

悲哀

你想要咩 你有無加過呢度d Ching?

30日
on9 pad

收到風冠軍果隊有3個囡囡

瞄得好快
睇到我頭都暈😕

聽朝樂富switchreserve派bot pm留email

Petshopgirlsbbg@hku.hk

高才生

打三人協啲日本仔好仆街 猶格入到尾王走場

點解仲有人炒switch

好炒

屌喇媽我隊水獵中間放哂水屬

R緊頭

想賣機 求打個和

1k

爆左體，係唔係想打 同你打幾場

唔洗啦thx 岩岩等緊泊車無野做先玩下

要泊車 不嬲想落就落，牛肉乾當菜食

遲下出mario 又可以炒

最近玩緊share bike 搵個公廁泊佢入去😎

幾日無睇呢個post 見到愈黎愈少人 真係好 祝大家早日上岸

邊種女仔先係你心目中既好身材？

咁耐先有人貼圖🤦🏼‍♀️

個正負投票可唔可以再廢d🤦🏻‍♀️

呢度都岩用

炒狗末日

d人俾樓主逼走晒
去晒友post熱情討論🤘🏻

橙😭

咩嚟

Wac

同事係度狂屌SWITCH隻FIFA廢又多bug
結果我忍唔住話佢話你買switch本質上就已經係on9
仲要唔知fifa其他3個ver都係用 frostbite engine唯獨switch版唔係就更架係on9中on99
結論就係switch真係好垃圾

除左任狗自家驚，其他都伏伏地🤢

Ho moon
鐵丁收工未

隻火紋唔伏我哭左出黎

食埋飯跑返去射汁

痴撚線‼️

去AEON排隊炒機啦

炒iPhone X唔好‼️

唔好 !!

鐵丁已經放棄左公司😞

遊戲機係毒品嚟😭

睇黎you對公司忠誠度唔夠😔

申請左張JCB 仲唔肥肥

陳晚牙鐵帶隊屠魚👏🏻👏🏻👏🏻

肥

月巴

有無清幫我轉個冠返黎

矛

叫左心哥幫手

想拎支marker係佢個頭頂畫一條線

黑絲

樓主又俾人吉中左個g點😖

射汁sin‼️

😱

個傻鳩嬲到開多個post

有冇巴打可以換4粒黎？

加我
30日後比你。

咁有冇巴打有關可以開黎打幾場

原來唔洗
條女唔洗進仲勁

笑撚死

見到位清入去話個post俾人騎劫,佢應該都兇多吉少

救左佢

邊個post

GGO嗰個

不過其實原價有咩需要報
叫地點post好過

真係救左佢

清 好波

上撚左身咁,炒價令社會唔健康,笑到反肚

可以放咩？

求其啦 一係輕取一係過唔到

破根性？
好耐冇轉珠 希望玩到

有就最好放隻啦

放邊隻好d,全部都有

再碌過去隔離仁王post 仲精彩

原來條友都連續搶左成3個月post

好痴線

隼羽係咪要上下位清村任 屌你老母點清

仆街喇
我睇唔到個新POST 就喺果度問左野

del game

報左俾你睇喇,希望幫到你

有冇手足幫手掩護我

無

有❗️

cap左圖喎 點算

笑死左!

牙寵都係靠唔住

yes 臭雞嚟

小妹我企硬2340,連驚都唔買實體

追住3z嚟射先

好嬲!

追埋3c會長嚟射

我見到有個人加左5個移速,俾佢拉打屈死

做咩個個都用個死人波

夠無腦

咩係死人波？

寵囝

pad應該無呢啲仆街野

咁樣組得唔得？
隻漂龍主要貪佢3個7c 同木屬
好似差個吸收無效（風神） 應該繼落邊？ 花嫁？

摩牙

睇你打咩關架啫
利申肚痛緊

請左病假未

這是不對的

鐵丁愈黎愈唔似樣

變晒

買部switch比佢射汁 墮落得快過ntr漫女主🙄

牙鐵變左汁男

weak

you

嘩屌你

話事

小妹24小時話事

鐵丁早晨

你系雞

嗨一囝寶寶

今日收早

Lilian Kan個衰妹又PJ圖搵客

想屌

入左廁所打丁

有無手足去左排switch

我

屌康怡有個大肚都排

搵奶份錢

諗住10點上網搶 然後去post賣貴20蚊

想睇樣

辣剎，冇大志

派AOS BOT 買SWITCH，有意PM

Pmed

幻想下lunag著成咁

過果邊派bot先

買嚟射汁定啦

數字狗率先跑出

🤢

手足留部俾禾ok?

為左可以同牙鐵打機
我決定要買部switch

面交

出街排隊啦仲9up

[img][/img]

影到狗店(好似)

各手足預備

識唔識POST牙

睇真d條link 屌你老味27號先拎得機

下 我等左幾年買正價機 等左1個月都OK

隻GAME唔係都係27號出咩?

有冇巨頭幫依摩圖打冠

仲有5分鐘！

決定送比少佐做中秋節禮物

即放Nintendo Switch『Super Mario Odyssey (超級瑪利歐 奧德賽)』+ Mario Kart 8 Deluxe 套裝 $4000 fast trade 冇價講原價狗過主

post隔離

我又唔想做到咁mean

買左未

禾上了

The service is unavailable.

攞去喂狗都唔益你啦

變左聽日賣

太寒酸太垃圾了吧

PK堅撳到部，CUT單

聽日先賣啵

肯定係賣左幾部 ser頂唔順就延遲

ching你cut aeon呀

我撳到入去之後CLOSE左牙

我愛寵物G

夠啦，人地個邊好多人哭緊牙

見人就屌炒狗

咪係呢隻老炒狗大大聲同班狗朋友響度阿之阿左摩洛哥
又炒月餅炒lego炒演唱會
我睇佢個閪樣
唔炒野第時要捲草蓆

照撳嘛
當炒iphone

已經搵左200個賓妹係X出果日去門口排隊

留翻D運去撳X好過

頭先用完啦

睇完人撳SWITCH又冇野玩，好悶

小心比狗咬春袋

我身邊仲有朋友未買到機
決定有得排就繼續幫朋友排
排多部班撚樣就少一部機到手
鼓勵其他巴打落力幫下身邊嘅人

我今日出動的原因正是如此

唔講以為為香港未來

有冇撚狗lin

撚開你粒lin

好耐無同牙茶打機

又10石 抽到0龍

食唔到氣流 敗走

少佐寶寶

牙茶幾時同禾屠龍 我法國我甩痛63s可以整到狼雷5技 要求g援

【加士居道天橋車禍】

今日（10月4日）早上近9時，加士居道天橋南行往紅隧發生交通意外，一輛貨櫃閘向Benz，現場交通嚴重受阻。

硬係覺得拖頭cut線部benz踩油死唔讓佢🤔

Benz狗

me日日同fd子玩😂

真係痴撚線 係咪都鬧人炒狗 又鬧人臭雞抱個臭b 好似得佢地先係用家咁

唔MIND食d炒價想早D玩又比人屌養狗

慢慢等啦
me已經射咗百幾粒鐘汁

金句一：我想話俾大家聽，我吾係得個樣，因為之前既男朋友覺得我得個樣，為人好蠢。

金句二：我煮野食好好食㗎，吾會係地獄廚房，但你要煮俾我食緊先，唔係我係吾會岀嚟煮俾你食，首先要請左Julia食飯，你先會得到機會。

金句三：朋友一樣，情人都一樣，永遠都喺有價值先會一齊，男朋友買禮物俾女朋友喺好應該架。

金句四：我每個客都好好，因為我有用心選擇過，憑三言兩語我已經知道對方係好人定係壞人，可能我有自信啦，你會問一個有自信的人點解自信咩？

金句五：我從來無驚過俾人知我做ptgf，我只係做緊一份正當職業的兼職。

金句六：我覺得呢個係一份工作，我都做得很開心，所以我會繼續做落去。

感動既係禾真係正價買

炒狗係度留言扮fd 見到同行仲唔去say個hi你老味

係宣佈MHXX之前個個星期SO0成批貨任買

點解唔通知switch post班手足

橙，臨lunch見雷雨攞晒d杯麵存貨出黎賣50蚊個比同事諗住賺d水腳，點知落一陣就收皮

買部游戲機買到報海關

哩D係原則問題

同期入手😂 細舖2350

比的士狗賺都唔益炒狗!

請假排隊

不嬲都任買架啦

連鐵丁都買到

哥有的士錢

型

鐵丁又贏

佛心降臨寵

錢又多汁又多👏🏻👏🏻👏🏻

最屈機是咪個隻轉隊長既蘿莉牙🤘🏻

岩牙

笑死，擺明係假膠撩交嗌，仲要講到賺埋d錢去幫親你老母 同你老婆

升上B-有得組隊

挽左咁多日都係唔sick瞄人🚬

今日又招fd子

班友仲覺得自己撚狗 明明佢地比部switch撚左幾個月

眾人皆醉我獨醒

小妹禾覺得買機要跟一隻驚已經係炒‼️

唔平過定價已經係垃圾

D game都拒絕炒價

死啦，check statement法覺好似買dlc時錯手買多左隻正game digital 版

就送俾我啦

me玩到而家都係半桶水，掛住打salmon整裝

去出機

老老實實，me身為一個new type仲要用粒磨菇雲去描準人，覺得真係好落後同反智

咩叫new type

聽講個個用motion去aim 小妹我用蘑菇食晒屎

今晚車我上飛鵝山ok？

走啦臭雞

收工user留名

法國有人玩到比人屌係假膠炒狗

咁落雨法今晚點出去cow女

出vr射汁

水宙勁唔勁😖

撚知

係台場敢達BASE樓下機鋪玩過VR獨角獸驚，幾正

🤦🏼‍♀️買部機都咁煩

串緊鐵丁？

switch唔算難買
你睇下上年既psvr

橙左PSVR冇乜人炒

AEON Stores Hong Kong
17 分鐘 ·

各位任天堂的FANS請留意，Nintendo Switch『Super Mario Odyssey (超級瑪利歐 奧德賽)』+ Mario Kart 8 Deluxe套裝，將於10月5日早上10:00於AEONCITY網上預訂

*銷售日期及時間：2017年10月5日 (星期四) 上午10:00
*取貨日期：2017年10月27日 (星期五)…(如有更改，會個別另行通知顧客)。
* Nintendo Switch『Super Mario Odyssey (超級瑪利歐 奧德賽)』為 日文版遊戲 (支援繁簡中文)

AEON網上購物城(網址：) – 預售數量 : 50套 (只限AEON網上購物城預訂)

*套裝內：主機及遊戲不設獨立售賣或更換！
*產品數量有限，售完即止，恕不另作通知！
*所有商品均不設留貨，敬請見諒！

LET'S GO ROCK'N ROLL

部switch先高2舊 叫唔叫炒

少佐買未

課左白貓

傻ga

睇遊戲台個POST攪到眼紅勿入咁，好混亂

公囝鋪2680 門口等

準備過去
手持勇b為証

好感動 隻狗今日無係屋入面屙尿

早腸？

me好似都係呢個價

我bb可愛過早腸

牙腸細細粒

想抱起黎x

經過今朝AEON ONLINE STORE又CUT又賣嘅橙劇，已經重寫個BOT幾PART
總之全新SWITCH AOS BOT 0.2BETA版準時聽朝930派
新功能：
唔理有冇CUT單都會瘋狂DDOS AEONCITY網站
總之做到正常人點都撳唔到

高質 唔好比班原價狗買到❗

原來之前個18個鐘total有5個人跳樓

第6個黎緊😞

who

法國養狗真係溝死女 條條女都望住

望🐶咋，你係🐶咩

佢係

笑死左

男朋友同返ex 一齊
Whastapp 同我講分手
「多謝你一直既照顧
Sorry, 我同我Ex 復合返喇
之後唔好再揾返我🙏🏻🙇🏻」
我訓醒禁電話睇到哩句
我以為自己發緊夢
到我意識到係真實世界
我已經成臉都係淚
狂喊 喊到失去理智
我腦一片空白 好多個問號 同問點解
因為佢講完分手就block 左我whatsapp
但我知佢有2個電話
另一個電話無block 我
我問佢點解咁對我
佢同我講sorry
話佢同ex一齊出席wedding 撞返
傾返以前既野
愛火重燃 當晚就復合左
亦當晚whatsapp 我講分手
之後都再block我whatsapp
我地拍拖半年
一直以黎我都好信任佢
從沒check佢電話
從未過問佢的朋友
連佢FB都無加過
100%信任佢
有次夜晚我同緊佢一齊果陣 見到佢whatsapp彈左個女仔名
我記住左個名
再睇佢IG 發現果女仔張張相都有like 我男朋友啲相
我再睇果女仔既ig privite左 只睇到icon相
發現果女仔好似係我男朋友個ex
因為我男友比我睇過佢地既知照
所以我睇一眼就記住左
我都係估估下係咪佢ex黎
就無再理 亦無去問我男友
直到分手後
我去搵我男朋友FB 見到佢post 段愛的宣言
「我呢一世只有一個女朋友，由此至終都係xx
從此以後謝絕一切單獨見面，幾frd都唔會！」
我睇到哩句我火都黎 好嬲 好憎佢
咩叫我哩世由此至終只有一個女朋友
咁我算係咩
我地哩半年感情算係咩
佢tag左個女仔 見到個名
我就知我之前估估下既野變成真
同我男朋友whatsapp 同係咁like我男朋友ig d 相既係佢ex
我禁入去個女仔FB睇 都係privite左
只睇到icon相
一望就知係佢ex黎
我真係好嬲好嬲
原來佢地一直都有keep contact
我真係好蠢
原來太信任一個人係件好錯的事

拍左拖後 佢成日有意無意提起ex
我出到聲叫佢唔好再提ex d野 佢先無再提
我知佢一直都放唔低ex
佢ex係佢初戀 佢地大學果陣就一齊 一拍就7，8年
後來因為佢工作太忙 無時間陪ex 佢ex頂唔順就分開左
過左2年後 佢同左我一齊
我以為我可以用我對佢既愛令佢淡忘ex
但原來一切都係我妄想
又唔肯換左ex送比佢既銀包 佢之前同我講個銀包係佢ex送
我就知道我永遠都無可能取代到ex係佢心目中的地位
佢愛ex多過愛我

見到佢post愛的宣言
我真心嬲 我班朋友替我不值
當我水泡 一直以來都係玩緊我
我係佢個愛的宣言post留言反擊
千字文係咁鬧佢
過左陣 佢del post 再block埋我FB
再block埋我IG

今次真係好痛好痛
諷刺既前一句仲大家講緊幾時拎月餅去佢公司比佢
下一句 已經同我講分手
我接受唔到
人話變就變
當晚復合 當晚就同我分手
分手前2日 我地仲見面 仲講緊未來我地既plainning
仲講生仔既野
都當大家係結婚對象

我喊到顛左
班朋友怕我出事
每日一個人接力陪我
第一日捉我去唱k發洩
第二日捉我去party room 識班新朋友玩卡game
第三日 又陪我出去傾計 食飯
到今日第4日 心情好返好多 無再喊
哩幾日野食唔到 覺訓唔到
食兩啖就想嘔 索性唔食野
訓落床 眼光光望天光
喊到攰 訓唔夠2個鐘又扎醒
今日磅重輕左3，4磅

我個心已經好攰 我諗我哩1，2年應該都唔會拍拖
我好怕下個又同返EX一齊
一朝被蛇咬 十年怕草繩

陰公
又有清吉親正價狗個g點

買唔到正價機
禾寧願跳樓‼️

快啦

等緊

買咗

正價即係幾多

又多位清準備受刑

射咗好多

咁早就射‼️

鐵丁已死

要回家了

又話add禾
幾時一齊射汁🤦🏼‍♀️

寵物G當立

啱啦你地一齊俾我屠啦

食埋個飯飛的返來射爆你

洗衣機大c準備好了

salmon run我就john
要整勁裝屠人

Hi G們

單機仔

刷咁耐都唔悶架咩

有冇巴打有呢啲料換/關打？

淫穴兩團圓牙🤘🏻

仲pad

同牙鐵玩好多樂趣

好波牙你

好撚爽架

為咗尋晚把無腦槍，我専登衝上28 lv

屌你老母

ching你比人貼左堂喎

炒狗

冰度

去bin c先

92859415
雙極3 彩龍 求帶過

個個去晒屌西應該無人同你轉G

OK

講到無野好講要人身攻擊

想睇

掛左隻彩龍俾牙寵用

有冇ching知柒文個C君做咩收左皮

唔話你知

同你一齊玩FF個件?

求carry
323050587

yes ba

好似唔係啵ching

牙菜呢

樓主

咩阿C君溝到件人妻阿麻

有冇巴打有呢條龍？

wtf😂

零龍進邊隻好

有無汁射
小遲強勢復出

牙鐵唔見左

落大雨返唔到上去住